覺唔覺尋晚尖沙咀酒吧1死3 傷唔係甘簡單

死個個好似著黑衫 似係手足黎 痴線 我覺得件事無咁簡單 有冇連登神探幫手破案

手足

又浮屍 痴線 上救護車衫都無著 又話無性侵？

推返先

要推啦單野無咁簡單

一定係中共殺人

死黑警又殺人
手足

有神探分析未

蘋果update話係黑幫爭睇場

黑幫都有手足

12義士出海都係搵黑幫啦

唔係邊有窿路

攬炒巴幫手

黃藍黑一船炒哂 攬炒巴幾屈

又block一隻波台狗， 開心仔🥳

條友好識得做人

唔敢相信係攬炒巴做野

我一直認為點解個12人俾人捉 係因為船家放風俾警察交數

事實不嬲好難令人相信

點睇

黑警又殺人

唉

冇人推 手足變晒condom